[寫字]再嚟你講我寫

隨便講低想寫乜
不過盡量合理啲啦 唔好比篇文我寫

此情可待成追憶 只是當時已惘然

隻手好凍 寫得有啲樣衰

me

幫寫

勤於行路 有益健康

是非皆因多開口
煩惱只因強出頭

依句好啱

我個名

多謝

最緊要幫到公司

我真係恭喜你呀

但願是場夢 對你當初的心動

我個名，唔該樓主

靈棍噢巴

字蹟要有咀喪嘅感覺

Me

點寫沮喪嘅感覺 唔識

做朋友做到咁不如唔好做

寫「海洋之心係垃圾廢青」

BTW，記得去下面個POST投票

【歡迎投票】LIHKG硬筆書法比賽（212篇參賽作品）

巴打我認得你 你手字好靚
我都有參加個比賽 唔記得投添

做個傻子多麼好

多謝支持就真

多謝巴打

多謝樓主

الله أكبر‎

唔使客氣

樓主 我認我貪心
我想要 I hate you, I love you. 同 It will rain.

我個名唔該

該配合你演出的我 演視而不見

分開兩句？
1. I hate you, I love you.
2. It will rain.

講明先 我英文寫得特別唔靚

從何時開始忌諱空山無人 從何時開始怕遙望星塵

係

唔該樓主

食飯先 轉頭寫

ok唔該你

生死有命 富貴由天
Thx